打Wargame三寶，頭盔眼罩口罩

最緊要眼罩口罩同皮膚盡量貼服無縫！

咩鏡咩盔邊到入
PO上黎打卡搏查

防裝唔犯法,POST假鐵就犯啦
另外夜視鏡豬咀都係犯法,WARGAME友自己小心

豬嘴點解會犯法既 ?
真心想知
同埋想知有無得拆

唔關犯唔犯法 咁擺上黎盞比位人搞咖姐
話準備裝修又唔係
揸開電單車又唔係

豬嘴都唔得嘅, 無人做噴油啦

渣電單車去Wargame場，本人鼻敏感，關於呼吸防禦要用勁野

隻豬嘴咩型號？邊到買幾錢？

7702 五金

不過買翻黎見到係簡體字

1 set過

盔鏡 淘寶，直送香港

仲平撚過五金舖啲安全帽，你敢用？

試左，叫人大力扑我保護力真係夠
入面仲有護綿，個盔本身重量都ok

洶寶 你個頭咁唔值錢呀原來…

屌堅ga，真係有性價比

推

自己係屋企噴公仔噴模型都要有啦

著返對靴穩陣

ching 個頭盔係咪都係淘寶

係

你個眼罩防唔防到催淚彈
如果得嘅話係邊度買